---
date: "2004-12-14T21:23:00+07:00"
title: "PocongServ??"
slug: "pocong-serv"
tags:
    - Friends
---

Sapa dia sih PocongServ (PS)? Yang pasti sih bot na si pocong (joko),
ada di irc.nullus.net (#AllIndo)

Tus ada apaan? Ini bot [eggdrop](http://www.eggheads.org/), tus cuman
pake scramble doang. Nah masalah na ini bot kemaren serverna mati. Gak
taunya selama mati itu di cenel allindo ada yang bikin (ya sebut aja)
saingan si PS, nicknya scramble\|f100. Nah loh.. skrembel tapi f100,
heuhueh emang payah nih, tau juga yang bikin. Tadi sore si joko datang
ke Net, maklum hari ini emang waktu jaganya dia, tus dia ngomong *menta*
di bikinin egg baru. "*panas neh gw rie liat scramble\|f100*\ ".

Huhuehuehu, kirain cuman orang yang panasan,tauna pocong juga bisa
panasan yah? :P

ya udah skr bikin egg, gampang aja koq bikinnya.

```text
cvs -d :pserver:anoncvs:anoncvs@cvs.eggheads.org:/usr/local/cvsroot -z9 co eggdrop1.7;
cd eggdrop1.7;
./configure && make config && make sdebug && make install ;
cd ../eggdrop
```

tus donlot [config baru](http://ezie.spunge.org/) sama
[autobotchk](http://ezie.spunge.org/autochk.sh) nya,yang di modif
buat config yang itu. ganti nick, port sama IP juga tcl na. tus run..
beres!
